食完大麻可唔可以捐血？

如題

應該可以，除非唔得

兒登